重慶大廈導賞團好多人排緊隊

重慶大廈導賞團好多人排緊隊

有冇果幾張文宣圖

隊尾排到帝國酒店門口

傻的嗎

我想放工買個咖哩角食 無就聽日

堅? 放工想同老母過黎行下

痴線 五點幾已經排到帝國酒店

仲有咩時段

7點收工黎

其實唔等導賞團 入面唔多人 去支持入面其他黃店喇

有冇人覺得重慶大廈門口今日乾淨左？
地下好似打左臘咁

咁快?屌你地平時六日活動又唔撚準時

有冇圖

講食講玩，香港人先準時

準備黎 係咪要排好耐

依家5點半啦大佬

放工黎係咪趕唔切

啱啱派咗籌我係第二團， 六點半。

最尾嗰團係2130

好撚痴線

手足

唔好意思啊
今晚罰完南亞手足嘅同時 可唔可以順便宣傳下聽日個集會？
已經有不反啦
醫護幫左我地好多 我地點可以唔去
我地一齊撐護士姐姐！！！

我相信今晚會有好多手足
幫手share下比同團手足啊

拎完籌入去行下街咪啱啱好？

我7:00先嚟到
會入去買糕點食

其實就算唔理呢幾個月發生既事，本身參觀重慶大廈就好有意思，好多人不敢單拖入去

直接行入去啦
驚閪咩

重慶大廈好大咩..點解要導賞

今日咁多人驚閪

Ok 無問題，

你唔係呢度講我聽日一定到啦， 醫護幫咗我哋咁多。

我今日黎唔到啊
我好想入去啊 成世女都未入過去
有無巴絲可以話我知其實入面恐唔恐怖我下次單機去

Support other shops inside

巴打可唔可以借張相嚟做報導

咁早
我未收工啊

唔恐怖，我都係絲打
成日一個人去買野

屌你依家先大西北收工

屌你咁撚快咁多人

想問下如果直接上樓上食咖哩 係咪唔洗排隊

利申 本身就想去食 撞正導賞團

好想去食野

Push

阿Vee手揸嗰啲係 Indian tattoo henna, 有興趣嘅可以攞支嚟試下。

屌好似排四喜月餅咁

爭唔到

派完籌之後散曬啦條龍。
Good arrangement, 好過大家又要企又阻住其他舖頭。

屌未放工呀

唔該絲打 請問除左野食之外仲有咩特別好買

唔大 但次次去都蕩失路

排唔到餐廳既話，推薦大家去雜貨鋪買野
唔煮飯既話就買零食
d零食好重口味好撚正
masala味 lays薯片

甜點就推薦呢款用腰果整既 Kaju katli
好好味，其他甜點唔推薦
因為真係好撚甜，除非你極鐘意甜食

爭唔到乜嘢 ？
至到九點半都仲有團㗎喎。

有冇巴絲可以講下有咩咁特別？因為未入過去
btw下次去幫襯下咖喱先

我諗除咗新德里同7E 其他都應該唔洗排隊
利申 啱啱先係1樓食完 啱啱好坐滿咁

駛鬼導賞團咩 直接入都得啦

Me too, 都唔知自己行咗去邊。

唔恐怖，有D野仲幾好食，好似有隻辣雞條咁

其實今個星期日係印度新年diwali
同印度人講happy diwali佢地會好開心

趕唔到未放工
係咪淨係搞一日?

導賞既話可以有個人同你介紹下入面既歷史，例如話你聽呢間鋪已經歷三代開咗幾多年，點解會開喺度，又或者講下重慶大廈點解發展到五湖四海既人喺度聚集，通通都係故事。自己一個行就未必有機會得知呢啲嘢喇

特別在少入去囉， 見識吓。

啊v

唔係唔想講，但如果認錯唔係印度人會唔會尷尬 / 冒犯？

搵緊新德里 知唔知幾樓

多圖唔該

見條隊太長自己一個衝左入去

如果你係要煮飯既師奶既話
雜貨店真係好正

導賞團唔係去食㗎， 純粹去參觀遊覽，
之後你鍾意自己點食就自己安排。

食開新德里

又偷步

衣著上你會分到

今晚有集會 手足記得去

一路排一唔宣傳

10點閂左未 好想食

S

支持

有不反對通知書

好

我係重慶大廈買過，10蚊枝架

打錯 明天

會尷尬但好易認
因為佢地呢幾日會著到好隆重去temple/ party

灰衫呀姐係咪有受過訪，屌popo射清真寺？

我要食飯呀 你班暴徒 成日搞到我要排隊

最好問左先, 我識人係pakistan
但係成日比人當左印度人, 佢會燥底

唔恐怖 平時都大把遊客

推

男人黎
印度有錢佬

係擔心有其他手足未知
咁岩今晚有咁多手足聚係重慶大廈
係好機會airdrop或口耳相傳
See you tmr!

佢好似係男

去食嘢ok 唔好去賓館

佢把聲好女人

好事，知道下其他種族嘅人喺香港嘅生活

正啊 拜托曬

其實冇咩特別味
係入面周圍行緊

印度神油？

因為有時呢d 野做少好過做多，所以想問清楚

依家5點幾喇

明白

我未放工呀

食啲嘢先去 我今日去食等咗差唔多一個鐘嘢食先來 驚你餓暈

C座 3樓

嚇死

好多人排緊隊去7e

大家食完飯得閒就過嚟陪下霖霖啦

[Happy Friday?] 25/10 7:00pm 將軍澳 有個女仔約咗大家

去緊7E

因為夠神秘

重慶大廈好Q多退休警司做保安
成棟大廈仲要標榜零死角CCTV

護士姐姐

我咁大個仔一次都未去過重慶大廈

嚟緊 單拖

單機緊有冇人都係單機

男黎

Same here

真
之前一個人誤打誤撞搭lift上左去，嚇到瀨屎
其實都幾有興趣睇吓，係個好機會

好撚多人

好多人?

依家想過來

睥鳩啲狗

重慶多人過富士了

都係哂入面既?
請問有無話邊幾層會岩自己一個女仔行多DD?

佢係 Philip Khan, 候選區議員

幫手AirDrop
推出連登啊

機場收工飛緊機鐵過嚟

7E咖喱王 爆左場全部岩岩入

我去緊7E好驚賣曬嘢食呀！

仲有兩枱

真心冇諗過有朝一日連重慶大慶都有香港人導賞團

之前去唱錢行過門口已經嚇死

導賞團八點半後先有位

出席

有咩咁驚

幾夜都黎

今日入去仲要撞到平時打波既南亞人

係咪幫襯個d全部都黃先 定你地覺得咁做可以令部分南 藍變黃

預早琴日食左但琴日都排到痴線

我覺得佢地真係唔tale side多

molamola仲喺巴士上，啱先入青衣

冇話藍定黃架 連結南亞香港人姐

今晚未必嚟到 但想問下地下/一樓有無小食賣㗎

大把

早10年好似有個鬼妹黎旅行係入面人間蒸發 後尾俾人搵返係中東搵返做左油王老婆 唔知有無記錯

今次不用分那麼細啦

我好想去試下非州菜。

今日重點爆買重慶，無證據藍前présumé innocent先啦

diu我都以為係女人

類似紋身 會甩色既

吃喝玩樂香港人最準時

手足
可唔可以係7E到同其他手足宣傳下聽日個集會
已經有不反啦
醫護幫左我地好多 我地點可以唔去
我地一齊撐護士姐姐！！！
幫手share下 airdrop下啊

平時好多鬼妹入去住

Air drop比佢地

簡浩名（英語：Philip Khan），香港巴基斯坦裔商人。

簡浩名於2012曾計劃參與立法會選舉，卻因非華裔而無法取得特區護照而被取消資格[1]。即使簡浩名願意放棄其巴基斯坦護照仍被拒絕申請特區護照，原因是特區護照持有者父母必須至少一人擁有華人身份。

其實呢啲集會可唔可以盡量轉愛丁堡甚至直接維園，遮打真係好細

Same

7E唔做walk in, 唔好上去

你地去邊間
7 e 咖哩王 係香港人開 唔好去錯

做呀 我入左啦

示威推動本地旅遊

齋去新德里食咖哩係咪都好爆？

爆到截人

其實幫襯嘅係咪黃未必係重點
重點係展現黃絲嘅購買力同執著

樓下都好多野食 唔一定要食特定既行下都好呀

我都係

師兄，講堅，入得依個post嘅大部份都知架喇
或者你出去開過個post推啦

係黃色旅遊

政府心諗

好彩四點就到 唔使排咁長

我開頭以為係配音

其實唔難行
利申 住戶

住入面係咩感覺？

次次入去都係地下，同埋唱錢
未試過上樓，連1樓商場都未去過

除左食野, 有無特別野玩/買

拎咗7半籌行完希望仲有野食

黎緊

佢地都話未試過咗多local嚟重慶大廈

當佢地拓展到local客源嘅時候，偏向藍嘅機率會降低。對佢地嚟講係一個好機會同大班香港人link埋一齊，真.共融

正喎

幾樓邊間？

手足小心 圖中戴眼鏡嗰個系popo 呢

黃經濟圈起朵

2樓BFC

今日重慶大廈堆餐廳一定full 晒
想訂位都冇

一個人食飯有冇推薦

好啊 點都好 唔該你先

真？？？

訂左位都要係出面排隊?

食左3分1已經好撚飽

千真萬確 我識佢

BC座都有餐廳
唔一定去7E

有冇邊間餐廳有位？

we connect

好食嗎 未試過加納野

個個都諗住導賞就係帶你繞場一周
其實帶領係其次
最重要係瞭解點解佢地可以利用呢個重慶大廈既環境起香港扎根 人地既文化都好難單純透過自己視察重慶大慶
唔係你幫我我幫你就叫we connect
係你都知道人地背景既事 做到一家人先叫we connect

前日食左Moti Palace
侍應好nice 環境又好坐
今日靠各手足接力

d湯個味唔錯，但係中間舊野冇咁好食，羊就好好食，如果有得撈飯食就仲正

我以為女人嚟sorry佢受訪嗰時我仲諗緊點解佢無包頭

想去，但單拖

琴日食左
諗住一陣食多次
待應好Nice

有冇話咩位置？琴日一樓食完都唔知去邊買甜品零食

下星期食呢間

邊度

之前吹風叫人私了南亞 突然變connect南亞

好多香港人，唔驚

回教好多派別，唔同地方保守嘅程度都唔同嘛

5點3到諗住排頭兩轉tour，因為夜晚約左人食飯
點知大家都好熱情排到人地酒店到，冇機會lu
跪求再加場呀

我都係單拖去，今日咁多香港人唔驚啦

一定支持， 聽晚見。

8點半去排9點半有冇機攞到籌。。。

仲喺元朗國未過關+1

單拖食緊
成間房都係香港人

點解唔好去賓館位

入面係超級多香港人
唔洗驚呀 佢地唔會chur 你架
你有疑問可以問佢地 好nice

單拖黎緊

中間舊野好似係木薯粉？
有無得配薄餅

佢條訪問我以爲有人幫佢配音

6點未夠已經坐滿
一陣咪爆到七彩

已經食緊你地慢慢等

So good

要OT陣間黎....

佢把聲真係幾女人

第一次去就揸住幾千蚊一個人周圍兜找換店問價
利申真絲

屌你配音笑撚左

去堅成兌十幾萬yen乜事都冇

現場有冇記者？

中間嗰舊好煙韌， 有啲似日本年糕，唔係唔好食而係我本身就唔鍾意呢一類嘅食物

唔似有

過緊嚟有冇餐廳仲有位

幾時重有 好想參與

門口好迫

7E要30-45分鐘後先有枱

去開堅城唱錢

堅成靚rate,邊駛過海上樓排隊，不過深水埗發達鳥都唔錯

重慶大廈入邊其實會唔會有藍店？

驚踩地雷

隻狗閪喺度做乜撚 唔歡迎 躝啦

1/F

重慶超多餐廳都好食 唔貴
仲好多得意野賣 高度推介lays薯片 有特別口味
鍾意香味既朋友可以搵下線香 廟宇用來點香拜神
但香味好特別 聞落好舒服 內心即時平和
唔係平時黃大仙廟個種攻眼攻鼻既香

邊間有位入邊間啦

塞緊車過去就係為左Henna

同埋隔離嗰啲係湯，係真係液體，唔係傑撻撻

門口多唔多人排隊

蘭芳園係藍
但係今日都唔會食佢啦
以後都唔會

灰衫咪就係簡生羅

塞爆左半條街

線香有興趣 但唔知點講想買咩味

有冇人話我知啲餐廳開始排隊未飛緊過黎

今晚最夜去到幾點

好多

晏啲嚟可能好啲！

南亞仔話多數收8-9

6點零去到
tour已經排到9點

重慶大慶從此多事

今晚公司dinner
好想黎

7e咖喱王爆人 不過算貴但好食既
呢到就咁到100

入得一次，就會係咁入

牛油咖哩雞好好食

人地差唔多喊住情緒失控咁做訪問呀 屌你
你試下你屋企比人射

今次真係多謝林鄭 重慶大廈之前個個都好怕 而家就個個都爭住去幫襯

正
各位手足對重慶大廈有性趣嘅話
我大力推介大家睇一本書：中大人類學教授Gordon Mathews寫嘅《重慶大廈》，入面講晒重慶大廈嘅少數族裔嘅生活，同埋喺重慶大廈同世界嘅連結，相當精彩

好在巴絲提一提
以前有同同事幫襯過
無下次

係

F4係餐蛋飯?
我都唔鐘意年糕 睇黎呢間餐廳未必岩我

地下最多

香港人真係好撚鐘意排隊

好正啊

6個人喺門口等緊

炸魚薯條

邊間？我個人好鍾意食牛油雞！

其實冇乜嘢，我之前都單拖住左一兩個月賓館

去緊

南亞巴真係香港人
知道大家等得耐唔老皮

有d識廣東話 直接講就得
隻隻味都正 唔會中伏 拎上手聞下再買

新德里

7e 咖哩王 龍尾係天台啦
大家唔好上啦

巴打,在marketing嚟講
第一手新客係好高成本,導賞團係好好ge開始,唔使要求太急。
不過有一就有二，
以後香港人識去重慶森林同share,
尖沙咀D又貴又難食藍店就會收皮
而且係根本上。

好開心見到大家種族共融（扮工中

食旺咗咪好難搵食
到時間間都要排

次次都塞佐係遮打門口 每次都有去 一次都無見過個台

巴打唔該哂

有無去咗導賞團嘅手足可以分享返介紹內容畀去唔到嘅人聽

推到有速龍嚟

岩岩食完走左 勁多人排隊 大家去第二間試下啦

邊間好食

想問有冇邊間Cheese naan好食
講起都流口水

有無唔甜唔辣嘅

Chicken masala

入面巴打食快啲啦

一啲都唔hea

佢啲野都黎得慢

成日單拖去唱錢，美歐日韓中澳都唱過曬，前排揸住5萬港紙唱美金。

見好多人推堅成，我推介下隔離藍色間Real，南亞人士開嘅，除左亞洲貨幣，佢美金歐元個Rate通常好過堅成，已唱左5年。

利伸：絲

hi錯負皮制, 好肚餓啊

白色嗰個咩湯黎㗎

附近黎左一架狗車

今晚唔得閒
跪求encore!!!

點解要幫襯班蝻亞狗

未食飯，好肚餓

點解你未死？

好正咁wo

喺重慶大廈裏面，勁多人

琴晚食過Moti Palace
Cheese naan幾正

其實係地下同二樓仲有好多餐廳咖，大家可以去幫襯下

有興趣

有邊間餐飯係有位

邊間咖喱好食？

入左去唔識玩，一丁友

死開啦，打手

笑撚死

vivek!

好撚多打手

原來係雄性禿五毛？

單機啦你 bye

入面有分大概ABCDE座 e係最左邊 其他未清楚

依家先返工

太多人就搵日再來

菠菜芝士好好食
睇連登攻略介紹叫左個

每次提起重慶大廈我都會諗起

屌齋睇個post已經覺得肚餓

幫襯埋入面既鋪頭呀！正印度咖哩

一世做蝻亞狗喇你

嗚呀

搞錯啊原來有導賞團
今朝仲自己一個on99咁亂兜

點解你仲唔死？

扑左你隻蝻狗先

但係隻線色唔討好

邊間？

UST南亞仔有冇現身

由佢單機 block 9 佢算

一丁友就可以去二樓餐廳試下

決定遲啲等埋frd先去幫襯

henna係一種植物，磨成粉後俾人用來畫喺皮膚上，係一種短暫紋身。

一般正常沖涼洗手對呢種紋身嘅持久度影響不大，但要預畫完上皮膚後要兩星期左右至開始甩色。

而畫嘅花紋由執筆嗰位負責決定，所以畫嘅花款係獨一無二嘅

地下都爆晒

如果想去雜貨鋪買椰子油
應該邊間鋪買

一個人食會貴 岩岩食完100一個人 多啲人食會好啲

個價錢同個menu好唔同
唔識睇價錢
3個人埋單每人先$274

未，1樓嗰間last order1130，收1am
之前去食臨走問過

呢兩日報左更返工
星期日先去

應該加埋先$274？

一個人去探下路先

幾時會再有導賞團?

咁撚正？中定英嚟 係咪論文形式

多啲人可以瘋狂嗌

重慶只係識7E 同新德里, 有冇其他邊幾間係唔伏的

加埋274定每人274呀

中間嗰舊係唔係fufu?

好spicy

push

有無邊間食肆推薦

有冇唔辣既野食
打算同屋企人去但驚佢地唔食而作罷

呢間
但食完出黎已經企爆人
好彩早入去唔係有排餓

岩岩經過而家少左人

導賞團滿晒喇，佢地叫我地自由行喇

讀緊既可唔可以參加

真心好食
老細話唔好食唔收錢

點解你唔番大灣區

屌你食完好快啲走畀下個

racist， 美國都唔會因為你嘅種族， 限制你嘅 政治活動!

想問有冇人知入面有冇中東野買想買barberry同中東香料

有中文版呀，係佢研究助理由英文譯返做中文嘅，語句好通順冇歐化句1999嗰啲

唔算論文。佢用佢嘅親身觀察同經歷，因為佢真係特登喺入面住咗幾年咁寫返出嚟，加個人分析。其實人類學書描述返人類嘅生活，都唔會難睇得去邊各大書店都有售

喺樓下開緊餐了

呢本好野黎，手足有興趣搵黎睇下
睇完會更加覺得重慶係好野
真正香港特色

點解司馬文又得

係地下d 舖頭叫外賣snack 掃街算

下？咁都得？港足個班入籍兵又得？

有冇蝦片賣

簡單介紹重慶
未去到巴絲brief下先

薄餅+咖哩

太多人 搵日少人先過來

上次去兌美金 見到其他鋪排晒長龍 價又唔靚
之後去咗依間排 個價真係好靚

佢地d咖喱辣唔辣架

同問
有冇好介紹
打算做下孝子

yes

準備過緊黎

自己行都唔難 唔識問下人就得啲找換店好多都係識講香港人話

Sorli大佬 加埋$274

其實偏辣 不過配薄餅點黎食啱啱好

喺重慶大廈邊度?

下個禮拜先去食算

今日去唔到，希望下星期開多次啦

導賞團冇晒籌啦

平過出面好多

而家嚟係咪10點都未食得

自己入左地下亂9禁行 見到有餐廳有位就入左
真係唔洗驚
咁樣40蚊真係抵到仆街

唔會呀~好多店都有位

可唔可以整多幾日啊

1樓

係好撚平

7E咖哩等左45分鐘終於入到

日日都係

我已經知道你係邊個啦

重慶tour已經全部爆左，已經俾人懲罰到體無完膚，各位巴打可以過幾日再嚟。
入面滿到仆街

大把人返喺油尖旺
一放工就行過去 遲極有限
星期六日喺屋企出街係耐啲

paul’s kitchen ?

ys

好似好好食

估唔到以前冇咩人敢去嘅變成旺地

我想同南亞巴打一齊行

好正

係用椰汁煲嘅飯，再整成甜飯布丁好綿滑又有少少薑汁味！

之前晌入面做過野無咩特別，你小心後樓d抽氣扇，果度吹出嚟d咖哩味仲勁過tg

真係好飽
Fufu份量少一半就差唔多
Btw啲羊肉好食

屌~ 個個放毒
有冇諗過人地仲係出面排隊
喇喇淋食完走啦

攪埋星期六日啦
好想join

2020年香港普選建國香港人大和解

咖啡角，正。

變態佬

啱啱都食完個咖哩 超正

要求現場巴絲 同導賞團搞手申請一個月搞幾次活動

仲有15分鐘到

有咩餐廳好介紹

下次導賞團幾時再有
黎唔到

$40咋

We connect with 南亞巴打

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

菠菜系真心好食
但個賣相的確係唔討好
利申：菠菜羊打手

未夠鐘導賞團去左對面影落黎
由入面塞爆到企出門口
香港人真心勁

邊度買?

有無行咗嘅人可以講下有邊間好食 有無d唔辣嘅野
利伸去緊

40蚊係邊到搵。。份量又多

有興趣，好想知道依個地方既野
好神秘

請問幾號舖

屌痴撚線
你叫D藍店情何以堪

佢咁有心都無得選

好多人第日再去支持

調景嶺要人！！

唔幫襯三中商嘅話，小書店都應該有得賣，例如
序言（旺角）
田園（旺角）
樂文（旺角、老銅）
榆林（旺角）
開益（旺角）
人民公社（銅鑼灣）
實際地址自己google好易揾

正
鍾意聞香

地下d小店好多都大份夾抵 基本上9行都冇乜伏
搭lift上樓果d就裝修靚d多野揀d 但貴d

真係好平份量又多

香港人平時唔太夠膽入重慶大廈
唔知入面原來係隱世桃園

技能嚟

大叔依家先收工係咪無得食

我都想知咩位置

好難喎，真係成世人都未黎過
不過氣氛好好，快啲黎

岩岩食完走左

好甌逼

住咗喺度十幾年，第一次見到咁多人等lift

一個人可以去食
獨撚set

二樓

同問

好想去

好撚辣呀，個胃宜家好唔舒服

成座大廈隔離左右都係手足 感覺應該好好

Kebab正呀

本來諗住今日去 都係聽日先去算

舖頭名?

但好唔好味先？

印度米

新德里！不過好多人

聽日去食唔知多唔多人呢

唔大 不過成個迷宮咁

咁post 呢張相出嚟算唔算犯禁制令？

如果開間咖哩 印度烤餅 奶茶放題
有冇得諗？

其實我好鍾意食naan
唔點咖哩咁食
陣麵粉味好好食

有咩藍絲引起衝突應該就會化身成左膠
假勸交真保護

咖喱平均以上
多d果邊我覺得偏稀左同淡左少少 但可接受
少d果邊點薄餅好正 不過偏辣
個薄餅有落蒜 好香 如果新鮮整出黎既應該更正

星期日遊行去食啦

岩岩去到太多人食唔到

大家要唔好減低戒心 1020果日喺重慶大廈門口被人偷左電話

個飯睇落好好食...不過走豆

btw唔開鋪頭名喇
入去9行下尋下寶會比起有目標地去更好

wow, ust

藍店拍烏蠅

死啦
以後想食咖哩
都唔知要排幾耐隊

邊間

其實咁做真係好有用
比商家佬知依度係香港
依度係香港人決定你有冇生意做
而唔係遊客或者支那人主導你既生意額
邊個撐香港人 香港人就撐邊個

薄餅點咖哩真係好正
如果配飯應該食唔到 好撚辣

從今日起唔會再少人，要少人可以幫襯華星冰室

要比印度知道,印度總理快D讚好

你支持港人,港人支持你

邊間最辣最好食

我都係呀!!!!

你可以選擇serve三萬人,定300萬人？

邊間至正宗？

係啦
要俾多啲機會大家去懲罰

直播將軍澳情況

邊個支持香港人 香港人就星期一至五去幫襯
務求可以拉上補下賺埋星期六日因為示威而帶黎既影響

以後食野真係會優先考慮埋重慶大廈
又平又抵食

香港人係最鐘意排隊既民族

sorry 借個位

聽日6點塞爆遮打！有不反架啦
(主線任務無人理) 一句講哂，聽晚同我塞爆遮打佢

好彩琴日去罰左佢地 唔係今日門口都入唔撚到

巴打排咗幾耐

排唔到7E, 揀咗間地舖食咖哩。幾正
BTW個店長請咩嘢billionaire喺咩嚟？唔係炒飯但又易入口

7E一般般 岩岩食完 食其他都唔錯

Paul kitchen

食緊moti

6點9排到8樓後樓梯
依加我係七樓大堂

好正咁 有冇叫嘢飲？

印度咖喱有好多香料做，太辣會搶曬味。

前面一班人book左位
要入哂佢地條隊先開始郁
利申最前幾個

準備落黎

Mango lassi

$10枝

之前介紹過嘅印度甜品Soan Papdi, $6一粒

幾樓仲有位2樓係咪e

Anyone knows Wong Cho-lam personally?
Is he light or deep blue?
He has lots of development in China.
Very popular.
Can he be converted?

想食咖哩 烤餅邊間好 樓上有冇

導賞團真係幾好，可惜今日黎唔到
之前有入重慶，不過都係驚驚地唔敢周圍行

黃絲市場發展空間好大

好誇張等左幾個鐘都未有得食

大家都係香港人,

D nds冇諗過嚟

融入我哋嘅社會
講我哋嘅語言

而印度人就土生土長

想哭

可否Twitter印度總理？

好正，餐廳食完仲可以掃街

請問有冇話Mango lassi推介邊間? 勁鐘意飲!!!

7E今晚排得太勁，地下𨋢口都打曬蛇餅

平時唔敢入

搵多啲人影相呀

利申排左兩粒鐘7e 放棄左

個甜品仲要係脆脆架

人情味?

種族真係唔係問題 有心就係香港人

排咗兩個鐘7E 結果落返地下食

想識印度妹

CLS遲啲再試

點解我朋友去佢話冇人既

你朋友....

係藍絲

冇呀，入去果陣仲飲緊芒果Lassi

隨便

上面個set $40咋

下次再去重慶食先，又平又抵食

你地班人食快D得唔得
我地係出面等既好辛苦

好過份呀
啱啱先知有導賞
可唔可以encore 或者不定期搞多幾次 嗚嗚嗚

會唔會香港有另一個重慶大廈

我tea time去都見幾枱香港人
點會冇人

啲圖！好肚餓！
呢獲真係要長期消費，gathering聚腳方唔方便其實

好想再去

好抵食

唔好淨係食7e 新德里

其他都正架

有冇啲樓上舖餐廳少人啲要幫手旺場？

好想食薄餅

Naan

有無美食介紹
有咩必食推介？

建議巴打剪下指甲

都多謝你有入去食

多人到求其排緊

跟導賞團行左一圈
唔知係咪太多人定聞唔慣d味，有小小呼吸困難
不過有d咖哩味真係好香

壓軸有印度甜品Soan Papdi
主要用牛奶+麵粉、糖製，入口鬆鬆脆脆

$6 一粒

樽裝嘅芒果lassi

$10/1枝

即製果d？

巴打記得配茶食，我食兩件甜品加一粒湯圓，感覺自己食左過去一個禮拜份量嘅糖不過堅係值得一試，大家幫襯完樓上餐廳有餘力記得都要支持下樓下細鋪 （我仲係未知非洲菜喺邊，有無攻略？）

大家記得今日要去重慶！！
少少分享：

尋晚已預習25/10重慶大廈感謝日！探子實地探測分享+嚐鮮報告

Kebab

我就咁食咋，仲要啪咗2粒，好耐冇食囉

仲要食埋Rasgolla （啡色同白色每樣一粒）

全部都喺樓下舖買嘅

聽日要去飲mango lassi, 今日食完飯就走

巴打勁

等等。。。
話唔定人地d 太公1842年坐船過來果班

Jeng ah wai

一睇個封面就知d特技好勁

香港人真係好正

少少分享：

尋晚已預習25/10重慶大廈感謝日！探子實地探測分享+嚐鮮報告

好多naan

勇士
可能我唔受得甜，早知買一件甜品配一杯拉茶就 fit 哂 .... 不過去得一次梗係有下次嘅

記唔記得係五大訴求 缺一不可！ [和理非升級行動 POST，和你嗌足五大訴求！！]

睇戲都有睇
社團人仕比人追殺中咗槍
會去邊度挖返粒子彈出嚟？

想娶

我對後巷幫會交易有啲興趣

印度寶李活個啲電影玩特技架

下次都去返重慶食，又平又抵

求教學或者入門

建議搞多幾次喺平日

有冇尼D？

唔係好記得個名，係地下有彩砂個度附近。之後仲叫左個chicken masala ，入味得黎幾嫩用隻匙更都可以一分為二。

仲有間叫森記圖書公司（北角)
黃到不得了

仲要有好多貓貓
都可以去搵下睇下有冇得賣

有冇人聽日先去支持

手足們食埋我個份
減磅中

森記係超級反共
老闆係早期走難落嚟香港

佢地係南亞 你係狗

聽晚見

啱啱同朋友誤打誤撞上左賓館位
今日咁多人捧場 賓館位都可以無人咁濟 未必好危險 不過有事起上黎都係危險既

太多人排頂唔順走咗

可以去地下食碟頭飯

留名

Ust南亞仔係唔係現場
Btw依加食緊果間食店好多食物都賣哂

想知入面邊到有得買
格仔鋪夠膽開價廿蚊支

我懷疑帶團友個後生啲嘅係佢，因為佢話佢係南印度

我北印

同fd上過賓館去問一次價
但佢地答都冇答我
好似以為我地係Gay佬

喂大佬們
食快少少
門口手足企左1個鐘
郁得4張枱

依家單拖來，想食個快飯，有冇介紹

我5-7喺現場 不過食完走咗啦

食成倍

呢間我真係未聽過喎！手足好介紹！
揾日去睇下先！
順便撚下貓貓

係呀

排左成個鐘先走
好似on9左少少

記錯對唔住大佬

補番個名，獅王印度餐

Saravana 同華達

咁你去樓下個啲至少有得食先

冇，但好多靚女絲

咁又唔洗

下次你親自帶團

咩價位 好吸引

40蚊個咖喱飯有可樂，真係好抵

堅成對面黃色果間 長期有個包頭印度人既都唔錯 撞唔岩堅成開門時間就會去果間 不過淨係講英文

有尼D要搬入去

留名 join

正宗香港人嚟嘅

除左7e同新德里仲有冇邊間推介
唔想淨係懲罰呢兩間
都要支持下其他南亞手足

絲嚟㗎喎？

支持

真 綠色又有營養又好味

其實呢個係咪者係yoghurt

除咗幫襯餐廳 都可以幫襯下雜貨鋪小食店！
啱啱見到佢地眼甘甘望住啲人排長龍自己拍烏蠅
佢地都係南亞手足 好Nice架！
啲糕點唔太啱香港人口味 但係都可以一試
好平$5-6一件 有好多款揀

呢樣真

啲南亞職員開唔開心呀？

臨入去果陣佢企門口，好多人都同佢打招呼

聽日再去

其實開心唔係幫襯一日半日，係大家關係要長久落去

係呀睇吓個名

但啲咖喱🍛唔點嘢又食唔哂⋯ 叫多個飯又太飽 naan 又想淨食

希望有手足可以整合今日所見所聞

[行動post] 美國時間11月11號美國退伍軍人節! 和你慶祝， 增加美國對香港人好感

11月11號集思廣益中

same

係 地下一樓都有好多小店

真!!!有獨特嘅甜味超好食

well said

依加現場點，有冇人報下

讚好了

服侍閪客定有質素的香港人做人做狗自己揀

剩話幫襯咗幾間食咗好多好耐冇食嘅甜品

仲有第一次食pani puri，炸嘅細波波，入面加番茄、洋蔥粒，仲有好多汁$30有5粒

希望我地今晚實現到你既微願啦，大願係我地全體手足約定之日係煲底一齊食飯

India 甜點
不過超甜

今晚好多人
岩食完走人

？冇睇係重慶大廈搵南亞人挖？

手足 咩名呀呢間

補圖

左上角係薑味嘅 好似濕濕地嘅餅乾咁
Kalakand就係椰子味
Milkcake就好明顯係milk 又係濕濕地咁
其他就冇試 大家可以放膽問下老闆係咩味
佢地多數都好樂意解答！甚至會比你試食架
Btw有人試咗其他可以補充下

到現在仲有好多人嚟緊

岩岩入左去9行 去到間雜貨鋪有個人話印度whiskey 好純好好飲嫁 19蚊咋 可以試下喎
我心諗 whiskey 都有得試飲
佢話買黎試下呀
見佢咁平 20蚊仲有找 買左支黎試

喺地下架，餐廳名唔記得了，剩係記得招牌係黃色底紫色字，有個花旗

上面一套$40咋

多謝大家

呢個我見到都諗住試！
不過食到好飽就走咗
下次再去先

下星期去多謝巴絲打咁有耐性！ 下次一定食到

我晏晝去過, 聞唔到有任何味

可能係印度神油

no la he makes money in China now

拇指捆哂黑邊

利申手控

絲打排隊加油 好感動
我下星期先去食

支持encore

禁制令： 禁止警察故意遮蔽編號及不出示委任證

有呀
我同朋友食完立刻走
仲叫其他手足去食糕點

100年

酸 乳酪

跟機

咁好冇飲

有啲人真係對香料敏感嘅

pani puri 喺邊間有？
喺youtube 成日睇印度小販整street food d 片，想試呢隻炸波波好耐

狗衝跟機

大家記住唔好今日完咗就無件事咁
要keep 住唔好停

係 不過好多外面小店更需要幫助

每個星期五

I dunno him personally, but he has too many shows and jobs in China and he has earned millions in the past few years. It is almost impossible for him to stand with hk...

想問下有無無咁甜既野飲
之前去過錫克廟飲奶茶
好香但真係甜到頂唔順

利申 平時珍奶個啲飲開30%糖

就快2個鐘啦手足
食快啲啦

買茶包自己沖 印度人口味係咁重

男人黎

我食咗Rasgulla ，啡色/白色一粒嘅湯圓物體，用牛奶同麵粉，糖做嘅

啡色就用黃糖做，所以會好撚甜，白色用白糖做，所以冇咁甜（冇影相睇下圖）同一間舖買@$6

下面呢隻叫soan papdi，用牛奶、糖同麵粉做嘅，新鮮食落口嘅話，會食到糖絲條鬆脆感。同一間舖買@$6

今晚氣氛幾好，食得幾開心，下次再一齊去懲罰佢哋

味道點

可能係我年紀大得我先睇過
唔記得邊套戲，
近住英雄本色嘅年代掛
成日都有古惑仔中咗槍
要喱埋喺賓館度避開追殺嘅情節
個畫面係窗外面霓虹燈嘅紅綠色燈光
個古惑仔就自己用布條扎住手臂
用打火機燒住把刀仔同鉗
割開手臂肌肉，鉗返粒子彈出嚟

屌我而家寫小說咩
做戲啫
但係賓館因為平同埋唔駛book成晚（時鐘），品流會較複雜

我搵到啦mango shake just $40 oh my god

邊間，我要懲罰佢

食左餐好好食既咖哩！

咖啡角

你哋班仆街咪同我爭 我遲啲要去食

B座3樓, 價錢偏貴

我下星期先去

你周圍行下就見到
唔識形容喺邊度
一入去嗰層都有2-3間！

喺地下，得一間架咋，有個男人喺間雜貨舖出面擺檔架

我地食果陣有人問辣唔辣，答咗佢唔辣，就即買咗

利申：第一次食，但知有呢樣嘢好耐

啲玻璃樽芒果汁真係好好飲

野飲係咪一定要試芒果個杯？

咁多飯 幾多個人食？

有咩零食推介 幫襯零食店
依三款好唔好食?

我單拖去

mark 低先

放低$1

食唔食得晒！？

呢間好伏 溝通唔到 冇牛冇雞又唔講

全部食晒

黎比手足感謝吧

媽咪麵咁

啱啱放工請問啲餐廳仲有幾多間開緊？

係呀，我都喺呢間食

【重慶感謝日】非裔導賞員：等待多年盼與華人連結 如今心願成真

食左第一間2/f獅王，幾好食。不過手足太多，waiter 招呼唔切，d 野都煮唔切， 最尾個芝士波菜冇黎到 不過都食得幾開心，間離枱大家都開心傾計，好有人情味。

之後落番地下，是但食多間(唔開名) ，佢話冇menu, 叫我直接話想食咩，我話由佢推介，最尾比左d hea 野我食，但收得貴過獅王。 跟住是但揾間雜貨店，求期執左三包中size零食， 收左我40蚊 ...

希望connect 完 唔好當水魚咁搶，小小錢其實捐都捐左， 但長遠做生意嘅話，均真d 好，大家都係香港人。

天若有情

認真 我唔係好敢飲

聽日先啦

好多人都有叫呀
我病唔飲得凍嘢

咁撚大獲

今次搞得好好，好多人參加，
除左重慶大廈，其他少數族裔例如印尼，
都要長期支持，認識和了解，
香港係國際大都會，不是只招呼大陸人

癡線

原來係呢套

布丁$20個
咖喱雞$50
薑黃飯50
但最後佢只收咗100

Sor 個飯係35

食緊中間個隻，辣香料味，幾正

我係地下個層鳩行 真係唔知間野係叫咩

27號有冇人去慶祝排燈節？

Sor 巴打 令你中咗伏 果然樹大有枯枝
不過零食店 你買咗啲咩？

Masala tea

係咪呢隻？

一包150g bhujia 都要12蚊嫁，imported food 嘛，我諗三包indian零食都真係差不多30幾40.

呢支都幾好飲 不過條友嚟話三十蚊 我話15蚊你又即刻得

其實我都好想join導賞團，之後仲有冇？

係 每次去都搬成箱翻屋企
如果想整mango lassi可以去買啲yogurt blend埋一齊好簡單

係1樓間馬拉店食左成晚

ust 南亞仔有無飲過

好感動

啱啱我都食完喎
5個人食都係144一位
唔算貴
個masala chicken好好食

果度話晒尖沙咀。7仔買水都要廿蚊支。

手足,你D同鄉有冇讚你叻仔

佢當你遊客 可以講下價 市價真係$15枝

Mango lassi

咁真係估唔到，我諗住果度20蚊左右，以為佢收double, 咁我收番。 anyway, 呢d錢當support 番南亞手足嘅話就好抵比！ 少數族裔響香港生活真係唔容易。 希望香港將來可以更共融

平日都要去食下，講真啲咖哩係好食

我唔飲得酒 所以冇飲過

梗係有
多謝各位手足 捧場

得閒就去懲罰下佢地

冇乜人睇，幫手推推唔該
少少分享：

尋晚已預習25/10重慶大廈感謝日！探子實地探測分享+嚐鮮報告

呢啲先係真芒果味
我都飲咗2枝

印度同巴基斯坦芒果都好出名㗎

阿芳素芒果

以前有個同事去印度做嘢，喺當地買咗10箱印度芒果返香港，嚇死個海關

size=5]冇乜人睇，幫手推推唔該[/size=5]
少少分享：

尋晚已預習25/10重慶大廈感謝日！探子實地探測分享+嚐鮮報告

10箱 食得曬咩

就咁買幾錢？？ 求位置

食得哂

民族之光呀你！

爛架

巴打試咗好飲話我知

真係堅好食

size=5]冇乜人睇，幫手推推唔該[/size=5]
少少分享：

尋晚已預習25/10重慶大廈感謝日！探子實地探測分享+嚐鮮報告

我喺地下間雜貨店買架，1枝$10

芒果唔多覺有

話時話，好耐之前講過電話好多賣去非洲堅唔堅

好食

間雜貨店出面有個男人擺檔賣pani puri

以前因為呢啲賓館平就係啫⋯
依家好少嘅⋯
因為賓館閒閒地都$400 一日，
時鐘同佢差不多吧⋯

芒果要7-8月先有

呢支就係19蚊既whiskey
你估飲完會唔會死

係好多 trading 公司

小心中methanol 毒

排隊 等北印靚仔南亞仔帶團

我食左頂層中間一款綠色正方形
導遊話算係無咁甜，用花生杏仁同椰子整既，口感鬆鬆化化好好味呀！

你好似好鍾意食甜嘢?

無印卡樂c薯片一包都$20 啦

如果有印度人對香料敏感咁點算?
印度好多香料

有朋友飲開呢啲⋯ 收藏算啦

做得好,有質素 一定會繼續支持

佢好似幫少數族裔學中文架喎，重慶d朋友好尊敬佢，應該係白警

NVM la~~~ 今日一心黎參觀同捐錢, 其實唔係洗左好多! 不過導賞團太少LA, 一放工黎到已經wait list... 想了解多D 文化都唔得...
獅王真心正 !! 希望佢加油, 煮得快D, 我見出面排曬隊... 我唔係唔想食快D, 但我D 菜未送到

零食我買左三包150g 唔辣嘅粟米粒之類? 不過可能我唔知價姐

十零蚊包零食都好正常姐
不過係咩零食先？

老板唔畀玩貓㗎
最好買幾本先撚十分鐘啦

千祈唔好撚白色嗰隻係咁咬你件衫起勢咁啜 森記老闆唔想人撚貓， 我每次幫襯完先敢撚一陣

咁我收埋佢算

就係呢個南亞叔叔做ｔｏｕｒ？

好正 咩名

i dont 撈

dllm,香港百幾年前已經咩種族都有
係班支那玻璃心

同埋想一問，正門入去上樓梯去1樓果陣地下放左D飾物有咩意思

Selected against la

你講到咁
我前面仲有對情侶買左2支 佢地會唔會

Moti Palace （1/F)

邊度舉行?

有冇買草

我地唱韓won，要行幾間先唱得哂

其實我地唱幾千蚊姐

我都覺真心戇鳩
好心大家檢討下點解平時對重慶大廈呢啲小眾群體嘅生活係豪不認識

Mango Lassi jeng

咁多人食呢間， 岩先cap 咗4 次圖 原來都係呢間

草你老母

印度神油唔係印度架

做一次幫手宣傳下都好吖， 上下報紙

因為以前既負面印象一代一代咁傳落黎，所以大家都有隔膜。
講真我90後，經過都好多次，但入去食野都係第一次
但真心希望經過今次，正面既印象會一代一代傳落去

新鮮？ 邊間

應該係 好重乳酪味
上一層樓梯 行到尾轉左角落頭
叫XXX PEARL XX

宜家咪排哂隊去檢討 又屌鳩人

利申食開新德里

唔知非洲個班點唸呢

有第一次就有第二次，好事黎其實
叫做破冰之旅都可以

向身邊長者宣傳下中國嘅強大
不要再做井底之港了

我都覺得係破冰

非洲都爆

We connect

重慶大廈一直被港人遺忘
今次真係破冰

有冇得搞多日

今日應該係歷史以黎重慶大廈最多香港人係入面既一日

堅城好早收

唔係掛
平時真係唔敢入

下次自己去

因為導賞團有非洲人導遊

我相信仲有人唔敢入,你咪考慮下再搞多次囉

見到佢地好比心機講
大家都聽得開心

Wakas sweets

利申：喺同一間食

你啱

大家食完有無得介紹下
食過2F獅王隔離個間，3XX蚊兩個人，貴貴地但係好食

下次搞睇/打cricket 啦

以後糧尾可以去重慶大廈食飯

Good idea

正，好耐無起入面食飯，雖然出得勁遲

可能我鼻敏感 唔夠氣

search : diwali

18區黃店Bot

破曬冰,可以講印度妹了

重慶大廈 作者Gordon今日都有黎

見證歷史時刻咁

大家唔好三分鐘熱度
放棄d劣食
多支持印度 非洲 本土黃店

贊成每個月攪一次重慶遊，隔月攪一次清真寺遊
we connect

你都係功臣之一

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

重慶喎...唔會平啲咩
時鐘酒店...始終覺得唔book足一晚嘅，係會有“特別活動”要進行

地下啲士多週圍都有 不過一定要格下價

印度演員好多好正

簡單英文就得
銀碼都唔想講就開電話個計數機篤你想換個銀碼俾佢睇

no city in the world supports non local ethnic groups as much as we do.

we are the pearl of the east

That’s why hk used to be great
Let’s make hk great again

我覺得印度人唔太會敏感...
唔係歧視... 不過好多香港人出trip去印度，唔食當地食物都會病............

一盒可以差成一半

痾其實係衛生問題多

好肚餓

diwali係印度節慶（新年？）

去重慶大廈就好似去咗東南亞短線一日遊
最適合我呢啲無錢去旅行嘅窮撚

幾時再有導賞團

歡迎日日去旅行

好多地方ge食物去到香港都會變左
好似日本拉面

但咖哩真係仲可以整到好撚正宗
好撚足香料

不過我尋日去CK嘅餐廳都好衛生企理嘅

我意思喺印度 香港當然冇事啦

bitch#777 and popo have failed our city.

梗係, 咁多客人
門面好重要
今次之後, 重慶大廈堆食店應該會更加受歡迎

入面有咩食架？有冇人可以summarize下
下次想去

咖哩

仲要好食又抵食
抵畀人大大力懲罰

呢支係咪印度威士忌？
頭先有人sell俾我，不過冇理到

可有能天拿水溝出黎

去過一次真係翻唔到轉頭 隔過禮拜忍唔住又要去

不如定期有咩大時大節就搞一搞

夜媽媽追post, 睇到我好肚餓
btw想知佢地有冇人有上開lihkg？（除咗UST南亞仔巴打之外）,或者平時睇開啲咩forum
我好好奇佢地平時上開邊啲網站，咁我地又可以上去宣傳下

This old bitch fuck hk so hard
Her crime won’t be purified even dumping er into the river

食左間冇餐牌冇價錢 好好食不過好貴
咖哩雞75 但個菜收我88

Naan &curry

貓貓 過嚟姐姐到

其實都有點變左口味 香口 熱既 新鮮D既
以前去過東南亞食印度野....

10月26日
「醫民同行. 共抗警暴」
遮打集會1800

10月27日
「追究警暴 連繫穆斯林
守護民眾 與記者同行」
梳士巴利花園 1500

11月2日
「求援國際 堅守自治 」
流水式維園集會1500

詳情參閱：

巴打記得好詳細 多謝你 trytry佢先！

我係絲不過唔重要支持黃店最緊要

其實好好多南亞巴 不過你唔察覺

唔知呀，我無去

晚市差唔多啦 香料好貴㗎

團結嘅民族唔單只係日本人，香港人都好癲

其實香港近本地口味過東南亞

今日真係好正，咁大個仔第一次入去

我試過飲一枝80蚊 又幾好飲

大家要時不時去幫襯呀 唔好三分鐘熱度
一陣鋪頭以為會好多人大量入貨點知冇人就仆街

aggerrrrrrrrr

Agger

想講今晚好開心，導賞員都好nice，好多店員都好友善。有機會傾吓計我覺得佢哋好多人都好想同華人多啲交流互相認識，好想畀華人多啲了解佢哋文化，而好多嚟參加既人都聽得好用心feel到大家其實係好有興趣知多啲，只係平時無乜機會。

我覺得成件事好Amazing。成個summer有好多令人傷心難過既事，但某啲方面又推動大家去向住好既方向改變咗好多嘢，至少從此我對本土少數族裔之間既隔膜感會少咗，想了解更多。

Any肥有個少少建議希望大家聽吓，唔係譴責只係少少提醒……重慶大廈係室內地方，入面嗌出面又聽唔到。大家今日係去食嘢消費同文化交流，抗爭口號留返去街先嗌啦。係人哋舖頭門口一邊等位一邊大叫香港人反抗，感覺怪怪哋。然後有人係二樓唱肥媽死黑警，我個感覺又係有啲怪怪哋

始終好多印度人係過緊新年……

不過成晚個感覺係開心既，因為撞口撞面應該都係同路人，有人話似行年宵我覺得都似。以後無tour都可以去～

買咗一大盒印度甜品，睇吓會唔會食到糖尿

咖哩好正，芒果Lassi真係好好飲

一路等個時大家一齊嗌口號，好有feel

今日食呢間個老細同員工仲有份一齊9嗌，啲咖喱唔錯，但貴啲

臨走仲俾張卡片我，話好支持我地，但因為之前要開工冇出去，係唔係扮黃就自己決定啦

期待再食爆重慶大廈

甜品真心唔啱胃口

如果有印度人對香料食物敏感，咁佢咪咩都唔可以食囉!
全部印度食物都有香料

重慶入面岩食好多 我覺得

真心覺得去到鳩嗌口號就同啲護旗手無分別
今日嘅目的係文化交流，聆聽同觀察平時我哋無留意嘅南亞朋友個世界係點，唔係去叫口號囉

朝頭早去飲咗杯 印度奶茶， 飲落好香

我19蚊咋 真係驚驚地

個個餐廳都去罷工， 咪冇得隨時提供物資

店員一齊嗌咁高興，咁又幾好

最緊要店家唔介意就得啦

仲要唔係單一民族國家

班狗有冇嬲到癲

Punjab 係我地錫克教徒開 我地好少講大話

依個地方要保護同保育！

想問有無社會學/保護文化專家（類似Dixon果啲？）可以講講要保護依種文化，我地要支持得黎又要唔好太多介入（e.g.買貴曬入面啲野或者導致加租等）

我地一般市民(負責懲罰嘅人)、較熱心市民(可以花時間義務tour guide嘅人)…等等分別可以點做？

Wfc about popo they aren’t hkger

Good question

甜過和菓子
不過香料味幾特別
唔好成舊一次過放入口慢慢食係OK既

Connect南亞固然好, 但建議大家分日子, 今日真係爆cap等幾個咖哩要成個鐘

可以送茶

之前入重慶大廈唱錢見到有錫克教教徒（認你地個頭）喺附近先會安心啲

以後還請大家多多關照

Thx

如果下次想買take away既印度奶茶，地舖有無邊間有得賣？

請問邊個位有線香賣？未去過重慶唔識路

$8杯果間好熱同無蓋

賣糕個度有 $8/杯

樓主個post暫時有九粒負皮，證明連登最少有九條mon post狗，話你呀，mon post狗！屌你老母！等住做中共condom被秋後算帳死全家啦！

咁更加要支持，我都應承左下星期揾佢

成日去地下各找換店，我成日去換美金，超過一半都connect過

今晚最開心係同唔識既人 互相請客
一齊試食新野 問店主有咩好介紹
大家都好friendly 好有愛
多謝有心人搞呢個感謝日辛苦哂！

我都忽然諗起線香，呢排心緒不寧，想定定神

我記得之前ust南亞仔開post都總會有人屌佢
宜家個情況好似180度轉變 我自己覺得好有趣好開心
唔知ust南亞仔點諗
Between 幾時仲會有導賞團？

當然爽YY

未定 不過應該會再搞

G/F
G17 KASHMIR FASTFOOD
G19 LAHORE FASTFOOD
G21 BUTT FOOD CENTRE
G24 SHALIMAR RESTAREANT
G47 PUNJAB FOOD
1/F
F98 BABA JEE MESS
F102 SHER-E-PUNJAB
F103-104 SWAGAT
F105 SARAVANA
F106 KAWALITY
Block A
6A3 ANWAR HUSSAIN
Block B
3B4 TAJ MAHAL CLUB
4B5 WAKAS MESS
5B5 SMART PURE VEG
Block C
3C3 THE DELHI CLUB
4C2 PAKISTAN MESS
Block D
3D1 SOUTHERN INDIA CLUB
Block E
7E2 KHYBER PASS

睇下可唔可以逐間mark低逐間試先

頭先都係食呢間，有個店員應該想講stand with Hong Kong，但好似食左個with

好食係好食，份量偏少，可能無預今日咁多人，唯有每兜都出少d但都等左成個鐘

導賞團可以keep住搞既我覺得,我諗都仲有人好想認識下入面既盧山真面目

開心就好

卡片顏色會說話
好撚黃

係 我就錯過咗

食到好飽

大家咁話

手足要提返D同鄉唔好因為今日突如其來既人流而入多D貨,因為香港人三分鐘熱度都係好出名

收到

有錢手足快啲罰佢，要上一層先見到

原來重慶有喵

自膠
原來係森記

去還去留意下，森記唔鍾意人為左玩貓而入去

自己睇agoda

Fb 多

差唔多豪一次半次吧

和理非出擊, 食爆重慶大廈

今日本書既作者都係度
仲同我地打招呼

$8 蚊咁平, 茶記都 $14

你知唔知佢係邊個

擺啲香料係度愈多，愈吸引神明入屋
祈求新一年好運

做本地人生意 太貴冇人會買

香港人

早就應該搞
又可以賣廣告, 如果有料
d鋪仲可以擴展到重慶大廈附近堆地鋪
相信香港人最想見到d金鋪、藥房收皮

係啦， 樓上已有人講海鮮價咗， 收貴咗等⋯

推呢個

因為一個話題食食下naan同隔離檯個絲打connect左，就係諗緊UST南亞仔係邊度偷望緊連登巴絲。南亞仔出嚟！

香港人的大反擊

我見到正門入右邊最角落間士多有點線香，好似係叫新德里士多？今日導賞經過，上面有清買到$19蚊一支酒果間。

其實好安全
諗住下個星期又去食下
當旅遊點其實唔錯

咁又未必, 如果野食適合香港人胃口就唔同喇
當年巴解成為第一個食蟹嘅人
只要有更多呢類食評, 港豬就會排山倒海
睇下充滿商業智慧嘅南亞人點樣改良佢地嘅特色食品

樓上到最後其實係本身佢叫嘅嘢係應該咁貴 只不過係比佢想像中貴
不過最好都係搵間明碼實價

無事嘅

以後尖咀行完街就去重慶食
女人入去根本冇問題

樓上巴打講得啱，真係唔好因為呢幾日而入多貨，要慢慢嚟，預貨呢家野要睇清楚，但相信香港人多左了解重慶，知道唔可怕，之後日子會多左去食嘢同行下街，因為我自己都會

我諗好多都唔會咁衝動 不過我會提下佢地

今日D鋪頭好似冇準備有咁多人去

食咗邊間啊

價錢如何？聽日去幫襯

佢不嬲都咁嘅樣

原來如此

邊間，我好鐘意飲

屌少陣好冇
人多好事黎

假設嘅話咁係會
但係除非佢一出世就敏感
否則對於日食夜食嘅嘢，好難會敏感，我覺得

可能食條roll會滿足到你要求

1001

岩晒我呢啲計劃絲

第一步收皮 右面藥房 左邊莎莎大家樂

大家樂都冇撐警
算喇

推行動Post！！今晚遮打集會 聽日尖咀！
---
想懲罰黃店可以去ig: goodwest_standwithhk
有埋食評 分區餐廳 每日更新

感謝1020出錢出力黃店 大力懲罰‼️

好癲

地下間巴基餐廳賣pizza 好正，25蚊塊

有冇巴打可以share下導賞團介紹既店

聽日係印度排燈節
Deepavali aka Diwali
大家可以同印度朋友仔講句Happy Diwali or Happy deepavali

個節日喺印度好重要 每家每戶傳統都會掛燈籠 寓意光明會戰勝黑暗
大家可以一齊慶祝 希望香港都可以早日見到黎明

我覺得我哋比起日本係有過之而無不及

試諗吓，打錯隔離玻璃會say sorry 同貼返張銀紙喺度，噴油噴錯鋪頭會幫人清潔返，所以你話香港人係咪傻得可愛

有冇相呀？

我噚晚換韓won，要唱3間

有時會無，真係唔奇

We Connect

以後會多啲幫襯

Thx 絲打

Connected already 180years ago

UST南亞仔不如教我哋講返一兩句印度、巴基話啦

我淨係識一句「架下希」（你好）

利申，唔知啱唔啱

好多南亞仲土生土長過我哋㗎，好多我哋上幾代係走難落嚟，而南亞喺二戰前已經有，嗰時做popo

ABCDE大頭綠衣

啲糕點好甜

繼續